

   
 Začneme jedinou tanečnou reklamou vo výbere. Všetko sa žačalo v Green House.. 
 



 
   
 Spôsob, ako osloviť diváka je aj zavolať do reklamy známu osobnosť. V tomto spote pre Heineken si zahral Brad Pitt. 
 



 
   
 No a keď sme tu mali filmovú hviezdu, tak pridám aj spot, ktorý je akousi paródiou na Casino Royale. Veď posúďte... 
 



 
   
 Pivo sa spája predovšetkým s mužmi. A čo sa s nimi ešte spája? Bingo! Je to šport. Konkrétne futbal, s ktorým sa Heineken spojil už v niekoľkých spotoch. 
 



 
   
 Pivo Heineken sa však nechce presadiť len na tejto planéte. Plánuje expanziu aj na Mars, ako môžete vidieť v spote nižšie. 
 



 
   
 Vedeli ste, ako vzniklo mávanie zapaľovačmi na hudobných koncertoch? Áno, aj za to môže práve Heineken! 
 



 
   
 Čo sa stane, ak sa na chviľu zastaví výroba Heinekenu? Svet zastane! 
 



 
   
 Ak neviete, kedy je ten správny čas povedať "I love you", tak tento spot Vám to objasní... 
 



 
   
 Nuž, je to raz tak. Heineken je kreatívne pivo. Vymyslel aj známy tanec z Macareny. 
 



 
   
 Veci sa menia, ale... Heineken zostáva stále rovnaký. 
 



 
   
 Vráťme sa, ale k futbalu. S tým to Heineken tiež vie. 
 



 
   
 Viete, čo je na Halloween strašnejšie, ako masky? Nie? Tak sledujte toto video! 
 



 
   
 Aj muži majú talent a tento spot to len dokazuje. 
 



 
   
 Kto by už nepoznal Walk in fridge? Ak sa v reklame dá stať kultom, tak tento spot je na najlepšej ceste! 
 



 
   
 A čerešnička na záver. Pre mňa jednoznačne najlepšia reklama na toto pivo a jedna z najlepších vôbec. Spot s príznačným názvom Ooops proste musí chytiť za srdce.. :-D 
 



 

